覺得自己好花心 好易對女仔有好感

其實係咪全部男人都係咁
對某啲女仔特別有好感 好中意撩佢地玩
都唔知係中意定乜野

利申 冇拍拖
有拖拍個陣就會對其他女人冇哂興趣

冇拍拖既冇所謂啦

咁係因為毒撚格會係咁

毒撚會咁架咩

利申 真係毒撚格

有所謂呀
我以為自己中意緊一個人 但又唔知點解會想撩下其他女仔 對其他女仔都有好感
咁我究竟係咪中意果個女仔呢

I know that feel
利申:雙子座

屌，我都係雙子。。

以前都冇咩所謂
依家覺得好麻煩
唔想有咁多顧慮
淨係想專注一個我中意既人